想自製一套文字 係電話手機系統 應該點做

輸入法公仔改變？